有冇 「黃色」 / 「親義士」 泰拳拳館推薦？

都七、八年前我去開富德操拳，
但自從2014年後，睇住富德竟然幫大波Man 攪拳賽打細路後，我就永不再去富德。
如是者，我就放低咗對拳套五、六年

本身想搵D泰仔館，但721元朗恐襲，見到連D喺香港教拳嘅泰仔都係白衫冚家剷！

今日一來發夢夢到自己喺港島跑山跑到莫氣、體能差咗好多；
二來真係要練番D武技傍身 (救人自救都要)。

有冇巴絲可以推介邊D泰拳拳館係「正義 / 親義士」，又教到野嘅？
(如喺九龍、新界西區就更理想)

求助，推

推

我都好想學翻正統既

推同問

同問泰/西洋拳都得

初時我都有諗好無學埋boxing，
但係始終泰拳有埋腳、膝、肘，較為多變好用。
(尤其有藍廢老從後攬住你，你回身一肘有效好多)

同問

LM

但泰拳係咪要熱身先？
西洋拳好似快速直接d
利申唔識打拳

幫推

［極重要］全民錫春袋！！

西洋拳好講步法嚟拎距離，但係去到戰場未必有咁多時間比你度位，真係比藍廢老、休班狗偷襲入咗你超短嘅距離時，你未必移位移得切。

有肘、膝呢D短距架生會好好多。

學巴柔巴柔好似好多黃~

唔洗熱身 一樣
泰拳啦 用埋腳 自由好多

同問呀，自問自己口臭一定會俾藍絲開拖，想有d準備

巴柔好多時要落地，
一來香港多石屎地，你落地嗰下都應；
二來比你落地arm bar 到件廢老，對家D同伴衝嚟執你一鑊，一換一唔值租。

我都學 旁下身 利申絲

泰拳真係好多黑底
比我揀學其他武術算

留名

唔知點解直覺話我知好多國術武館會係深藍

落地即啪斷一隻手/腳 即走。
對狗仲實用~

國術大撚把都有同鄉會背景 (或同鄉會搵佢地做武術顧問)。

就算唔計政見，國術真係有用咩？
(嗰d 唔比多幾千就唔教進階野嘅風氣，真係狗都唔屌)

國術係文藝表演
唔係武術

落地一啪就斷，唔係咁易架。
Ronda Rousey 都唔係下下得。

可以上ig睇下 有班健身打拳嘅之前仲免費開班教學
黃唔黃好易睇

觀塘 kd fitness ! 深黃，黃到你唔撚信

話時話，可以點睇。

IG post 嗰D好多都只係upload 上堂花絮

鍾皓宇係黃？？
我見呢間係富德系出身，呢個消息幾shocking喎。

利申：2016年短暫操過兩個月，但嗰時地區唔太就腳就無再去。同埋呢間操得都金。

Ching有打，之前喺度打過一年教得唔錯，不過懶閪，最後冇打

筲箕灣United Muay Thai
[img] [/img]

黃到癲！！！！！！！！

呢間真係堅教得好。
sparring 同教野安排得幾平均。

如果唔係位置同時間就唔到嗰時我放工，我可能都會keep住去。

Sorry呀，家住大西北，筲箕灣對我真係太遠了。

Anyway，感謝推介

利申我2017入，到而家仲打緊hahahhaha
雖然係富德系岀身，但鍾sir本身係喺外國讀書，好有學識既人，黃到癲次次上堂聽佢屌林鄭都好撚爽
另外大家支持下啦～我自己眼見都真係少客左，不過留得低既客都黃到癲

好似係英國，之前聽佢講過

我忘記左了～

翻翻黎打啦，支持下

我2016年唔識死，一take 就take 佢拳手班，我第一堂莫氣到嘔住咁走。

如果佢真係黃館，下個月我真係再去番，最多take 佢普通泰拳訓練班。

Cls, 普通班都打到仆街啦

我好記得佢拳手班，要揹一個人咁重嘅人形沙包去跑格仔，我跑第二round 已經死咗

之前有堂要跑上頂樓再返落嚟，望到都嚇死

求其一間24小時gym 都有沙包比你打
買個卷套/棚帶包實對手。打15秒沙包2輕一重拳，再左右腳膝踢沙包20秒，之後原地跳10秒為一個循環。每4個循環為一組，每日三組，每組休息2分鐘

打返1個星期，包上前線唔再怕拳頭交，有氣有力
（前提要做開gym，有返70kg體重以上），gym撚拳頭速成班

冇做gym個d就算啦，力量唔係一時三刻變到出黎

依間好似係黃色

我試過

呢間都正喎

呢個我都試過
各位師兄歸位啦

我應該下個月歸位，不過應該報番普通泰拳班先。
(希望鍾皓宇唔好記得嗰時我爆胎時個樣有幾樣衰)

唔洗報，直接walk in 入黎，講低翻number，比錢上堂，好自由，而家仲有個靚女miss

依間我見成日都好多人打

我唔記得咗自己個number

師兄直頭開個list
實有人人有功練

我跟我教練打左兩年，黃絲黎。不過佢唔係開拳館，係自己租左個地方教小班，九龍區，睇下你有冇興趣。

有張卡架

我而家都未必搵得番張卡呀

我嗰張擺到霉晒

有興趣呀
另外同問有冇岩女士學嘅技能旁下身

絲可以點搞?我想一拳打死啲藍絲

8.5罷工post
((張圖大家係咪睇唔到...我已經試多咗次都唔得

學空手道
我遲d去富德挑機

唔知旺角泰仔個間黃定藍呢?

佢有教過我幾招self-defense，不過我廢唔記得晒再唔係睇下master Wong d片都學到少少掛～我覺得首先都係練好體能同反應

想問下元朗青聯藍定黃黃

lm

元朗ocean

有人會講boxing都有排你學啦
泰拳之後再雙修亦可

好多係好廢 淨係識9up
但你咁樣講又太過武斷

太子Diamond boxing and fitness,老闆啱啱出post唔再歡迎警犬學生，唔想用佢教嘅去打市民，link後補

我唔使一打三，剩係有技巧拗撚斷哂班仆街既手腳就得。

利申：有d力水，但無技巧（即係牛一隻）

屯門sweat factory?

上fb page 睇係黄，有罷過工

其實學拳大概洗費係幾多

唔好去荔枝角KM sports，勁深藍

我都想屯門區

以前去灣仔Muaythai Station，個師父藍到發黑
想繼續學，但唔知邊度好

有無其他武術既list之前玩過一陣泰拳 偏平足玩唔店 好易咬柴

Zen Fitness幾錢到? 唔駛學到打比賽純健身就得

有個friend跟個師傅學，佢話個師傅極度深黃，一路上堂一路屌差佬，跟住比佢Facebook 我睇，全部都係發夢

2014嗰陣大波man挑黃洋達機 話富德幫佢搞場比賽 叫佢上台解決
然後黃洋達打去富德問 富德話無應承
最後黃洋達自己搞左場 大波man唔肯上台

件事唔係咁咩

同問
勁想學 超想學

無錢習武啊窮書生

欣賞 加油

幾錢架

屯門區就有間叫汗工廠，小弟上個月同老細一齊出CWB遊行

其實富德都係睇邊間嘅啫...我去開嗰間嘅師傅教練都黃黃地

我收左皮 上網嘗試學下技巧算

有圖有真相，唔keep住d圖真係好易遺忘歷史

青衣個間黃
佢地都有罷工 同出去發下夢
青衣人近近地可以試下